大家講一件係中學上堂遇過最離譜既事

利申，純粹大家講出黎笑下，唔鍾意勿插，謝謝

BJ

昅後生女miss對波

我試過係上堂個陣 親眼見到後面個個男同學申隻手入個女同學下面巢佢 最重要係我講出黎佢地唔認 以下先好笑

我唸呢個係中學男同學都會做既事，中學miss仲有一個係女神咁既feel

我仲記得中一個陣有個同班同學
佢偷左一個女同學張學生相返屋企對住佢打飛機

阻人扑野燒春袋

專心上堂

放學坐係locker前面幫男朋友仔打飛機

打邊爐

咪on9

40蚊渣個波咁抵屌

你點知

帶粒震蛋返學玩 true or dare
輸左個女同學要放入底褲到上堂
個遙控輪住傳比人 玩左兩堂

上左咁多年堂，都遇唔到女朋友

我地放學上佢屋企見到 佢趁我地係個廳度打機佢就入房打丁

第一堂開始訓 放lunch先比人叫醒

係更衣室一條女俾十幾條仔屌左兩堂pe 堂屌到反白眼

Miss條裙透到見到底底，三角形深色既底底好明顯，諗起都好正

有幾十個男仔抓個肥婆入更衣室玩捆綁

有人上VA 堂係台底打j 仲要射埋 比miss 發現左

係五樓含住啲水 吐落四樓啲人到

乜你咁多事架

More

聽講有對師弟，一肥一瘦，肥嗰個俾200蚊叫個瘦嘅俾佢含（唔係幫佢含），自此之後，個肥嘅一聽到200蚊就會紅都面哂。

利申：非上堂，聽返黎，大埔半山學校，求相認

有個男同學賴屎...成個班房都聞到

我又要

FBI

CIA

咩女黎 四十蚊可以揸一次

我都唔想多事，佢呻吟係其次主要係郁到啲枱 整到我 我先出聲

真定假呀，唔好睇得多 自己幻想喎

呢個正 可遇不可求

師兄邊年 😏我係事主果屆 當年件事聽閒有班人去瘦既屋企玩 係電腦發現對話 之後就一傳十 十傳百😂 個瘦被我地講到麻木左 直頭200蚊做稱呼

我都係事主個屆！上Econ堂個呀sir成日講200蚊。事主都笑埋一份，掩飾唔關自己事咁

我都有聽過 瘦個個好似姓李

[member]早你一屆 聽講仲有一個收錢收到 日日落網吧打到食埋飯+買點 係咪真

間中學孫子頭？

我都係事主個屆

變左相認po

想做你男朋友

有個學生對住個廿幾歲miss 講屌你老母 之後隔離個同學話 屌佢咪得唔洗屌佢老母

睇黎好多同學

再推人地又報驚架喇

家住畢架山、報稱港大精算系學生的被告夏健褀(21歲)，涉於女同學宿舍內安裝攝錄機偷拍

案情指於去年7月，21歲女事主X在其宿舍房內發現一部微型攝錄機，記憶卡內有自己 裸體 的片段，及被告放置攝錄機的影像，遂告知男友。住同宿舍的被告向宿舍職員承認，曾三度將攝錄機放在X的房間，並將偷拍片段存放在手提電腦內。職員其後報警，警方共找到13段影片，部分為X 裸體 的片段。

上堂個陣miss叫我地打開本書
但佢話：「我叫你地打開本書，但冇叫你地睇。」

6年都冇拖拍

相認 師兄你邊屆

不如開個tg相忍下

認 最緊要正字

認

🚔

Hi g

上堂個陣miss叫個同學起身 (佢訓左)
跟住個同學就企左起身
但佢話：「我叫你起身，唔系叫你左起身。」

企

好記得發生係中二
坐我隔離個女同學出名mk
然後同同班個mk仔拍拖
咁上數學同電腦堂嗰陣阿Sir俾我地調位同朋友坐
咁個mk仔同mk妹梗係一齊坐後面
上數學堂個mk妹伸隻手用冷衫摭住幫個mk仔打丁
我見到個冷衫俾條丁頂起咗個帳篷咁
上電腦堂嗰陣個mk仔幫mk妹捽碟
仲拎隻手指出黎叫人聞
兩個食lunch嗰陣係學校後樓梯個櫃後面扑野
扑完仲要話我知
呢個大概係我中學見過最離譜嘅事

相認

系

觀塘區？

上全校最惡嗰個堂夠膽瞓覺

同學堂堂都認真聽書 宗教堂都會

偷影miss條黑絲j腿

校長觀課

觀觀下課突然衝左去前面
一野撕開miss件冷衫
攞左條賓周出黎
喺班學生面前起勢咁屌miss對奶

依家諗番起都覺得好誇張

我都係事主果屆

D阿Sir/Miss 心情唔好就借學生出氣 還話自己基督徒 假撚到仆街
狗公阿Sir就對D女同學發哂光到
千其咪入基督教學校

估到你一定會出聲

Hi d

我都係事主嗰屆

我屌你老母臭閪呀5p仔

有同學借本書畀人
一打開發現入面夾住條鳩毛
好快班房隻角就知道咗

miss

Lunch?

屌 我係你同學喎
完事之後miss對奶仲穿左幾個窿
諗番真係誇張得好離譜

反彈

聽講瘦個個200蚊完 仲食左兄弟條女 之後同個兄弟反左面

有啲咁嘅事？我係事主個屆都唔知喎....

Miss 有臭狐
仲要著雞翼袖一路教書一路巡
臭撚死

夏天冇冷氣

瘦果個係咪成日縮起個膊頭行路？

成日一齊打籃球
個陣佢地三個仲好fd喎

譚xx

補課果陣同男友一齊坐，
一齊做功課果陣見佢錯左d白痴野所以笑佢(指一指佢錯嘅地方再微微一笑)，
點知俾個老師見到我笑以為我地傾計，
當住全班面鬧我地逼我調位，
明明專心做緊功課冇啦啦俾人屈，嬲到我震，
但最後都屈服調左位

$250過夜

我500喎

有人上堂玩打火石，最後點著佐自己條褲。然後。。。。。。就有一股火焰向上升
同學合力撲熄佐d火，人系冇事但條褲就穿左個窿。
如有雷同，切勿相認。

打架 講屌你老母 一張枱丟同學

上緊堂果陣 女同學幫我打飛機

FUCK

帶個多士爐返黎烤多士做早餐

嫌小食部野飲貴帶個迷你雪櫃返黎雪野飲

有人攞廁格果條橫桿做引體上升但跣手，一野撞爆左個屎塔

有個痴線佬上英文補習班，伸隻手入褲袋打丁 仲要成個人坐喺度但伸直晒對腳

係囉，我唸應該要改為 想相認中學既入黎

上堂飲橙汁比人記左個缺點

又黎

答案: 上足8堂無訓過

同班同學即是...🙊

收鳩皮啦中學雞就返你間垃圾中學讀書啦
咗呀 佐敦呀而加? 識唔撚識字呀 中文老師係咪同你一鳩樣食撚左屎嚟呀
仲有系乜撚呀 你老母生你出嚟 俾咁多錢你個戇鳩仔讀書 就係為左俾人問候??
同得你條柒頭相認十成十都係啲社會廢物mk仔架啦 好人好者打埋曬啲濕鳩5P字
祝你全家病足一百年呀臭閪

有個missy好撚大波好好J
個陣佢成日著短裙
跟著課室開晒風扇 啲風吹到佢條裙飛起
睇到有條紅色底裙
佢又唔會㩒返低條裙或者熄細個風扇
成班男同學趴係張枱到睇
上親個missy堂都會開大個風扇
唔知點解係得個missy 條裙先會飛起 其他唔會
我當年都係其中一個咸濕仔

有條友上堂食香蕉，仲要食得好逍遙自在，最後比miss收左佢條蕉

風紀

瘦果個成日FF自己係黑子的籃球

同男朋友錫左一下，比對面學校條on9老師打黎投訴
之後見家長，記小過 仲要所有老師都知
本身上英文堂同男朋友坐
個日返去就比個miss西晒面，要求調位

抄notes
自動舉手答問題

個fd上堂剪鳩毛 同 miss著短裙坐係黑板前講台個個下趴係張枱𥄫，miss後尾知！

知道之後點

買左迷你麻雀上堂打牌
重有女同學攞直髮夾出黎夾頭髮
又有人帶兔仔倉鼠返學

利申 野雞學校

動物園

比佢串我地做埋d野係唔經大腦
仲記得佢條底褲咩色

收嗲啦 垃圾波台狗死返去體育台啦 冇人想見到你呀

結果 有冇報警

咁又冇!知我地就考DSE,放過我地，利申：有Keep Contact

梳牙 大佬放過我喇

笑死

濕住唔係幾好

幫呀sir打丁

咁你個miss 都幾忍得
當年教我地中文miss 個日著迷你裙 返工被班mk 挑釁 之後 佢call 訓導 全班記大過

又av

通知家長過下先

醉料

我都係事主果屆[/quote]

坐前排果d應該堂堂都整跌野落地下再執起

[/quote]
我都系事主果屆

有個補習社同學幫佢自己同學打飛機

成個post都係字都未識打既小學畢業憨鳩

痴撚線
明知有班mk就唔好著褸屌裙返工啦

第n屆連登吹水大會

有個miss lunch播731黑太陽比我地睇

我都系事主果屆[/quote]
系你老母

我印象係 2009 中三

唔知有冇巴打識佢 當年我都J過佢

拎訂飯送水果掉上課室風扇玩fruit ninja 搞到成幅牆生青苔
將木椅下面放腳條鐵通(賊)落黎當棒球棒 橙當棒球
紙飛機飛出學校
成班男仔一齊玩疊羅漢 最底果個
有人發現運動堂有人跑跑下掉左砵仔糕
足球比賽射穿高約2層半的禮堂玻璃窗

我係主角
有次lunch掛住打波唔記得食飯
之後上通識堂播緊片嗰陣我就起勢咁偷食
陣飯味可能太香 阿sir就笑住過嚟問我係咪好餓
其實仲有 但講太多會相認

佢一嘢剪咗前面個女同學把頭髮 搞到人喊

好

班主任係鬼婆 佢份人好好 教我地英文
我班d fuck boy二世祖恰佢唔識中文成日喺佢堂借d椅講粗口 鬼婆俾卷我地操佢地又大嗌屌屌屌 以為自己好撚型好撚好笑 其實一d都唔好笑 完全當個老師冇到 最弊係冇人覺得有問題

利申屋邨仔毒撚

最多都係用iphone 4睇av 當年iphone4 o岩o岩成班咸濕仔累哂過黎睇

玩爆旋陀螺

想當年個短髮教英文嘅miss
以前啲班房啲電腦擺最前最角落頭而我就係坐係對住電腦個位
咁個英文miss 著啲衫都好鬆動下
唔知佢睇唔清楚個moon 定點 成個人wu低咗
輕則見到北半球，重則你明啦
咁我個陣仲係戇鳩鳩咁睇緊上堂啲書講乜 都係隔離個同學提一提先發現新世界
往事只能回味

Ff?

陸運會係看台到睇咸片
仲要比人捉到
之後全校都知
連啲啊sir上堂都串佢

中學有個miss好大波
大概C-D左右
佢成日著啲低領衫、短裙
仲會成日烏低睇我地做classwork做成點
視覺效果大約係咁

但個miss係大約50歲

中六七個課室係特別室，有雙重隔音門，得勁細個窗仔可以係走廊望到入黎
有次要轉堂時有人玩鎖，搞到個門壞左開唔到
果時上地理啲同學已經走晒，上經濟同自修果啲就困晒係課室，叫天不應叫地不聞咁，有人仲話報消防搵雲梯救我地
結果過左半堂個經濟阿sir先黎搵我地知我地被困
最後搵校工鑿爛個鎖

我地課室係教員室隔離，校工鑿果時大聲到全校都聽到
啲老師逐個輪流過黎睇戲

唔係，真人真事黎
我係個校長

俾個女同學挑逗我 係咁講淫野
之後開始摸黎摸去
仲幫我打飛機 射到成條褲都係
俾d同學問我條褲做乜咁腥
扯足全日 放學粒丸痛到仆街
佢仲笑我話我廢

隔離位個肥婆訓到流哂口水，我忍唔住用把鐵尺拉到最盡彈佢塊肥臉，最後佢喊哂口咁告我，比訓導記左個小過

我地個中史老師都試過

原來係咁，收唔到風

對話圖？

中學果陣上上下堂 前面有個肥仔坐爆張木櫈成個人跌左落地下

上堂抽筋 成個攤左係地下

著校服call g

鄰座襯個miss行過影佢裙底成個過程比我睇哂
點知佢high到miss條裙 比佢發現咗報埋警
好彩冇當我係同謀
點知佢老豆係黑社會咩事都冇發生過
淨係調咗個先生嚟代miss就算

大家都講人
我講下學校d設施問題
試過一日跳電掣跳左3-4次
不過一跳掣係燈同咪冇聲先
之後先係冷氣
仲要係5 月定6月跳到放暑假
日日跳 放lunch前跳起碼一次
放學之前又跳多次

第二單
試過冷氣機開唔到因為個電掣壞左
換左半個月又壞
仲要換個掣都要用幾日

上上下堂行撚左出位
走左去課室某個角落踢幾腳波
仲拋個波比個frd叫佢頭槌

咁都叫離譜

系你老母

中五一個女同學同左一個五十幾歲既鬼佬阿sir拍拖，仔都生埋
個女仔仲要好靚

我都係

個陣全級都知有個肥仔鍾意條女，明戀左成年
最後知道左條女連仔都生埋sad到

是咪觀塘區？

上堂磨J

我係咪識你

射箭

1999
系你老母個臭閪

同學帶左個多士爐返去
佢坐最後排
之後上緊堂係到叮多士搽埋野咁比全班食

另外都係同一個老師既堂
個老師唔理人做咩只要唔影響佢上堂
所以啲學生自由出去去廁所同開locker
最多個時試過10個人出左去

請假去旅行

Chem 阿sir冇記性
炸左成間班房

買個榴蓮上堂分嚟食
帶張飛行棋地氈返去上堂玩

連登必有

同校花同事 老師 去殘廁gathering

變左孫豬相認post
同事主同班

一個姓林一個姓李 邊年grad

佢之後同個杭州妹一齊左啦 好似見佢最近玩飛標

放火燒locker 個阿蛇英勇救火

上pe堂
玩欖球 有個男仔比個gay佬扯住 成件pe衫扯爛左
勿相認

男校？

上堂果陣坐我後面果條友係到度自己條J

我都怕講得多 又變左相認 但我都講多個啦 我地學校就有個乛⼂乛

為左份中文卷合格而同50歲miss做愛

隔離個男同學拎條撚出嚟俾我睇

本身以為正經comment
唔爭氣笑左

手快快按錯添 我都怕講得多 又變左相認 但我都講多個啦 我地學校就有個柔道好勁既 咁話說呢就有個mk黑社會呢 就撩個柔道隻揪
以下對話
Mk :聽講你打交好撚勁喎，打返場呀
柔道:好呀，打冇所謂，但唔該唔好輸左復桌就得啦
咁佢地係中午食飯個陣就係班房到隻揪啦
結果係點呢 就係個mk仔比個柔道掉到仆街

有個咸濕阿sir上堂 冇啦啦開論壇入面啲咸台 睇咸濕相 仲要成班同學望住佢 佢見到又唔即刻del 繼續睇

賣大麻

參加聯校運動會由離開運動場排隊上校巴直到返到學校 有個痴線佬全程喺褲鏈個位拎咗碌鳩岀黎抖涼

見過有人係班房外打交 條友成張枱諗住車9另一個同學 點個飛左落樓下一樓小食部

你都唔差

小學外藉老師無帶bra露Lin
全班男同學興合合起晒鋼

對唔住自膠

樓下睇波 我喺上面滴朱奶落去 條女條裙啡色一滴滴

藍田？

初中有條女send自己d出浴照比個男同學打j
之後仲起ig post露點圖 之後因爲太姣同串比人杯
佢就同學校訓導話杯佢d人欺凌佢
大部分佢告嘅人都比人記左過

利申：新界垃圾紅底學校 勿相認

掟個同學上老師枱 然後張枱裂開左 結果我今年又見到張一模一樣裂痕嘅老師枱 跟住我地屈左班主任坐爆左張枱

再講多兩單 第一單係有個男同學執到個排球 打算踢返俾個同學結果佢大力得濟 一腳西左個波上左禮堂頂 大概四樓 之後每次經過四樓都會下個波係邊

另一件係有位同學急尿 明明行去廁所都不過四五步之遙 但佢決定攞個果粒橙樽屙 仲要瀉撚左 搞到目睹嘅同學包括我都唔敢再飲果粒橙

咁都杯人就抵記過啦

上堂同個fd講話我未食過榴槤想試下

跟住放飯佢去街市買左翻黎

點知太臭 比老師發現 搞到佢比人記左個缺點

對唔住...哈哈

用緊人ac 勿相認

罪名係 帶危險品回校

警黑合作

大專風格 好老師

透lin唔係露

好淫蕩

英文堂訓教
Miss慢慢zip張工作紙俾我驚嘈醒我

打牌!

小學發生
有個50歲以上嘅呀sir帶個小五學生去酒店衰11
俾警察巡房撞破（到而家都唔明點樣巡)
事情發生後第二年 學校少左一半學生
從此我間小學變垃圾

小5

上VA堂
Miss叫我地各自畫畫
咁畫嘅途中當然會同fd吹水
咁個fd講左d嘢令我笑左一聲
咁啱條八婆係我隔離行過聽到我笑
條八婆竟然罰鳩我企
當時心諗係咪我笑得太大聲 所以罰我呢
點知唔係
佢竟然當住全班問我係咪笑鳩佢
我解釋我只係笑我朋友講d說話
點知佢更年期發作對號入座 話我不敬
最後罰左我企堂半

實在太濕鳩啦 記足一世

more

有2班人互相唔妥大家 之後約左lunch time係我地班房搞格鬥大會
但果2班人都唔係我地班 好似想搵個中立場咁

結果打唔夠5分鐘就因為太撚多人圍觀比人報串收皮當時條走廊逼到針都插唔入

睇完呢d事蹟後我有個辦學理念
希望整間學校請勁多靚女後生miss 加少少老屎忽(牡丹雖美，都需要綠葉陪襯)
收生收得有錢仔後代，學費十萬一個月都有人讀

咁樣就離譜？ 係我就用紅外線射住miss對波

中一有個痴撚線同學成日對女班主任做啲好變態嘅嘢，
成日特登講啲賤嘢激miss不在話下，
有兩次上上下堂衝出去整個miss，
一次係撩佢條裙，
另一次係扮執筆跟住作狀奶miss隻腳
嚇到miss叫出嚟兼衝出去喊，
無幾耐個同學就俾人踼咗出校，
個miss都只係教咗兩年就走咗，
唔知呢個痴線佬而家做緊啲咩呢……

last day 係lab 打邊爐

呀sir上堂播片click入條link開左av網

詳情係點

有條撚樣上堂玩搖搖
幾多年前，咩超速龍球果啲
係正我隔離雷霆萬鈞

仲有個限最後排啲櫈排好成個訓上去
然後扯鼻鼾

成班得４個女仔會聽書，坐係最中間最前果４個位

我好普通，由第一堂訓到食飯，食完飯打完波再訓

上堂飲酒

酒店啲職員睇到報警啩

有幾離譜 教你chem果個都俾架啦lastday

根本就睇到未夠秤

上上下堂個啊sir瀨屎 佢仲要咁抵死姓賴 從此之後佢就俾我哋改姓換名叫瀨屎

假

跌左銀包冇錢番屋企
我問miss 可唔可以借$20比我
miss揸roadster（mazda mx5）車我番屋企
之後比人唱我同miss有路

利申：miss 30歲

個呀sir上上下堂拎碗雲吞麵出黎食

同屆？

上上下堂 miss李 幫我打飛機

正喎呢個miss

學生會啲人反鎖咗係學生會室
仲有
有個男同學拎咗全班最柒個條女張相
痴咗係男廁啲尿兜到
個個都話見到就縮咗 有啲人就去咗第二層到柯

中四同隔離位個女仔（佢全班第一）玩，跟手佢嬲嬲地用手整我，咁我擋啦，佢一手渣我條j。果時冇人留意到，我又唔敢叫出聲但個樣show出黎好痛。

個女仔緊係即縮o左係到，佢講左句sorry，我一面好嬲既樣冇理佢入左廁所望下條野點，好彩冇事。跟住我黑曬面番去上堂，佢見到我黑面都唔敢講野直到放學。

後續：

佢放學果時話最多請你食m記啦，唔好嬲，對唔住。我就話你教我英文就差唔多，佢話好啦，咁唔準嬲。約左聽日（星期五）放學去食m記順便上第一堂。

到左果日，雖然我冇黑面，但大家都唔敢整黎整去，放學一齊行去食m記，d人見到我地放學一齊行就係到話我地拍拖，咁我緊係話屌，咪亂up啦。去到m記見到勁多人，佢就話不如買上去佢屋企食啦，順便借幾本好用既書比我。

長話短說，上到去借d喂佢食薯條，係氣氛推動下錫左佢勁耐又渣波報復，跟住仲話唔係啵，你渣我j，應該要渣番你下面啵。點知佢冇著打底褲一野就除左佢條底，用手玩玩下屌埋佢。

做左我成年女朋友，咩招式都玩過，佢後尾入左lingu，上個月同大同食飯咁岩撞到佢同條仔食埋同一間，咁班大同緊係有講咸濕野啦，跟住就要人人要分享自己既第一次同埋個過程。

到我講果時緊係大大聲照直講，我見到佢面都紅曬，仲扮曬野將最嘔心既唔講出黎，仲講到自己幾後悔啊，咩啊咁。條女果晚whatsapp我傾計，我覆左一句有仔就唔好私chat男人啦，我有女朋友嫁。佢收皮

記得中文堂有個同學長期唔交功課，個miss叫個同學俾佢踩一下個頭當無數，結果真係踩咗

相認post

有個女同學上堂訓覺，火警演集全世界落操場排隊，數人數先發現少咗個人，返到課室見到佢仲訓梗覺

咁關心人......hehe

Lab assistant 賣公仔麵汽水餐俾我地，佢自己係back room 到煮
早幾年佢星期六反工心臟病發，學校無人，咁就走咗

Rip

求相認 大家不要怕醜

求相認 別怕醜

個陣上地理堂
個啊sir係戴眼鏡既，
我坐係窗邊，
啲太陽射落黎個陣我就用我隻錶反射啲太陽光，
反射係個啊sir隻眼到
不過冇比佢發現
中學個陣真係好開心

成包紙巾飛落個miss到

你地成班道委會係度 相認咩

利申 唔同屆

道委會啲人好毒

依個我都有 仲叫埋幾個同學一齊 現在只能回味

有個好mk

成班道委會係到圍威喂

本身諗住用粒凳腳嘅膠dump 個同學，點知dump中咗econ miss
仲要係form4第一堂

最癲應該係班房放煙花

最離譜一定係全班都好認真咁聽書

得一間

學校有一對情侶 一齊左年幾之後俾個師弟搶左條女

個男打左個師弟 最後上埋報

雞

真 利申 觀塘區打交名校

將任何野掉上天花板吊扇(開緊)
睇下邊個唔好彩比人飛中
有書 文具 水樽 白板刷 枱櫈...
同學勿相認

Lunch time 係lab 拎Bunsen burner + tripod + ikea 既細煲仔去打邊爐

1.拎有水嘅水樽 扔出窗口 對面李家誠學校班pe 堂嘅學生濕晒 對面校長投訴 校長仲問邊班做嘅 仲有好多離譜事

好似係寫做戇鳩？

有個同學笑笑下笑到下巴甩骹要call白車

陳震夏爆啲勁既出黎

巴打識貨 2.中二個年 同班同學 同中三師姐放左學係學校天台扑野 天台有狗所以係咁吠 校工上到去發現佢地開心緊 請校長上去觀戰 應該有附近居民見到所以報警 結果第二日個同學無反學 各大報章記者係門口訪問 最後上左報 已知位同學轉左去喇沙

仲有好多....玩到火燭

帶過倉鼠翻學挽

幾個同學磋包剪揼 輸左行去𢭃呀sir個春袋

最後個同學乜事都無

練結他

小息隔離班有人黎尋仇
咁條友就拎起張櫈諗住車落個尋仇目標到
但掉得勁唔撚準 十二點方向掉左做兩點方向
張櫈彈左張枱一下比我個fd雙手接實左
我係隔離睇到呆哂

北區真係好多痴線學校
利申 粉嶺

有次個老師叫同學幫手拉個projector screen落黎 個同學大力得濟拉到成個screen跌左落地 個天花d灰都甩埋

我巢過女同學下面坐最後
利申：嗰陣form 3

個mk妹之後仲用雞脾打個低form女仔話人搶佢男朋友

個條友用櫈 好威威

但我中學係曾經试過拎起張枱車落個仆街到

想點啊

見過呀sir上堂抽女同學水

之後仲一齊去埋旅行

想知再講